請留言祝福病患

大家想點祝福佢都得
我知呀祝佢以前唔使用醫護資源

捱多幾年先死

無做過壞事？！幫手殺咗咁多後生仔叫無做過壞事

我祝auntie 長命百歲啦，可以慢慢咁受返晒其他市民俾政府施壓過嘅痛苦

祝佢唔係中咗醫生講嗰種
但係中醫生無講嗰啲